「沙中綫報銷」梁國權：紅磡站安全測試決定大圍至紅磡站完工日期

港鐵近期醜聞纏身，港鐵行政總裁梁國權今現身出席港鐵中期業績發布會，指沙中綫截至今年6月底，工程已完工86%，大圍至紅磡站所有新建車站的結構工程已大致完成，但目標完工日期視乎紅磡站月台層的核實及安全測試的進度及結果。該段原訂於2019年中通車，至於紅磡至會展站站的完工日期仍維持2021年。
梁國權又指，對沙中綫工程監管方面有不足，再次致歉，會盡一切努力配合調查委員會調查，董事局轄下的工程委員會亦檢討公司的項目管理程序，並會研究改善通報機制。

GDP GOGOGO

大圍撚睇住

下年的DSEr要考慮埋交通先好揀大學
一陣讀左咁耐書
冧月台死左就唔抵啦
利申:in ust we trust

MTR平時對住d細野就好撚惡

工賊會同班工人死出黎話停工累生計未

獨立王國